食牛肉球係咪一定會點gap汁

是咁的 今日同同事飲茶 叫咗牛肉球

有個同事就係咁話冇鼓油
另一個就話係落gap汁

我就覺得係落gap汁
不過費鬼事同同事拗
究竟大家食牛肉球係點gap汁定鼓油=.=

：gap汁
：鼓油

點開m記隻甜酸醬=.=

=.=

咪玩啦ching=.=

弱智先落鼓油

試下 堅系正@@

食牛肉球點豉油好撚難食

你同事係咪小學雞黎

牛肉球=.=?
叫開牛肉^^

點開辣油

Gip定gap定喼？

@@

牛肉球用baking soda(alkaline)
Gip 汁（sour)

鼓油(acid)

Gap汁
死大陸仔

樓主 (on9)

佩清(主席)

點開喼汁

你就係落鼓油嗰個戇鳩同事

你中意落gap汁？

唔好意思
我唔食呢d垃圾

喼?.?

喼(gap)汁

酒樓阿姐朝朝返6點就係要捽啲gap汁出嚟

一定係GAP汁

辣鼓油 先好食

gap 汁

Gap同喼都唔識讀

邊隻

阿姐鮑汁

I am lovin it

食牛一定要紅酒汁

飲茶山竹牛肉落喼汁
督魚蛋嗰d牛肉球就豉油加辣油

gap同鼓....
點睇要啱音都係gip同豉啦
真心唔識正字定點? :0)

佢就係冇畀汁

跟住一個又話冇鼓油 一個冇又話冇gap汁

我係讀gap汁 有咩問題。。。

睇標題無笑
但你一講完我笑唔停

喼
跟我讀一百次,
gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip gip

咁多真心膠？

咁請問你要邊位女同事嘅呢？

咩都唔落

我暫時幫你頂住
快啲救返自己老母

最大嘅問題係你覺得冇問題

屌你 gap汁呀 唔係gau汁呀

禾刀中2 go汁

gap汁酸酸地幾開胃呀
鼓油就重口味少少囉

點開Worcestershire sauce

gay汁啦

Gap你老母

可能佢以前喼汁係豉油 邊撚間酒樓會淋豉油落牛肉球

btw乜撚嘢叫鼓油？
豉字好難寫咩？
鼓你老母個老母

負皮係比樓主既

叫開山竹

鼓油個鼓都俾人屌
會唔會屌豬柳強個強呀又

試過唔小心將支紅醋當左係gap汁
即刻屌左出聲

強同蛋起碼頭尾碼都一樣
一個係土，一個係一
會唔會距離遠咗小小

宜家果啲點開茄汁或白汁

喼(gip)汁打gap汁
豉油打鼓油
不如你都係返去讀小學啦

Gap汁

山竹同腐竹有咩唔同???

gap汁咪就係閪水
樓主冇表達錯啊

拖舟 万刀甲 嗰啲又打唔打得呀風紀哥哥

點豉油都唔啱味

識點一定係成個牛肉球喺碟gap 汁度碌幾個圈

Gap汁咁核突

樓上班人係咪全部新會然
一兩個真心膠都算，成班都屌係乜撚野事

午肉球黎講一定係gap汁

閪水牛肉球
其實係咪即係睪丸

仲要紅色大字，型到爆

屌你老母表情撚

痴撚線，又鼓油又gap汁食得咁偏點投呀

鼓油 係點樣？未試過。

拎俾女友/老婆/求其一條女度叫佢幫手

Gap汁 飲閪水

唔係gif汁咩

咁撚多鹽咁撚鹹都仲點豉油

你自己上google睇下
竟然有“鼓油街”呢個搜尋建議
究竟香港人係咪唔識字到咁

仲有，唔好話咩新唔新會然
it’s just not funny

佢落鼓油未必係咸嘅

喼汁辣油

落鼔油係大陸食法

個同事又真係藍絲

其實係咪講喼汁？

有新鮮肉唔食，走去食牛肉球既都係戇鳩

唔識打。。。睇得明咪得

李派林gap汁 點乜春都得

唔撚食牛肉球

你老母下面就好多gap汁呀 食個陣去點你老母啦

牛肉球根本要加埋喼汁先係完整嘅牛肉球

你on9? 咁惡做乜???

肉球

gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap gap

乜都唔點，食raw

gap汁咁臭都頂得順

利申。平時點開gip汁

笑死
gap汁

人一世物一世 點都要試下點gap汁 阿婆gap汁

請問要知客姐姐定係送點心嬸嬸gap汁 本酒樓願意作出極大配合

屌你梗係咩都唔點